中環呀手足 中環呀！！！

我發夢夢見到

我地要重點出擊呀
記住我地今日目的
要做到經濟打擊呀

唉d港獨暴徒又搞事

各位唔好推

我好想返工阿

中環周街黑警

經過都唔撚得 搞撚錯呀

p

攬炒gogogo！

Pushhh

經濟打擊

中環50米一小隊

要出就等食飯出；記得換衫

但唔知點出中環
出唔到🤣

又出港島送頭？

今日好興致 想去山頂睇下風景
架架車都坐滿人 咪慢慢係月台等到有位坐為止
又唔得呀

[緊急戰勝] 罷緊課罷緊工既朋友一齊中午lunch time到學校區呼籲緊急罷課

上

Push
中環見

全去中環

中環邊到？

推